[台灣youtuber]這群人真係好高質

次次出親既片都好好笑
睇得出d片唔會交hea貨 有心做
片既內容 劇本 剪接 化妝 後期都勁比心機
最hit個條片views有成千萬
其中三個人留重會自己出歌
有冇人都係好鍾意佢地

睇左佢地好耐, 高質

睇幾條片就已經鍾意左佢地
上次去台灣仲買埋佢地本書
台灣少數高質channel

扮av女優個條片勁好笑

重有冇人都有睇

職業大暴走果兩條笑到我仆街

職業大暴走好撚好笑

同埋展瑞勁靚仔
茵聲好正

+1 睇完 心情放鬆哂

係咪mr.love 男友個堆youtuber?

係啊

靚仔咩？
茵聲真係好gfable 愈黎愈靚

我睇佢地拍屋企人相處個條識
笑撚死